英格蘭闖進四強 感謝台灣「秘密武器」

上周六世界盃8強賽，英格蘭擊敗瑞典闖進4強，英國全國沸騰，在台辦事處也在facebook專頁表達興奮心情，感謝台灣紡織技術為英格蘭隊貢獻「秘密武器」，事關英格蘭隊穿着的強力排汗波衫，全由台灣紡織業提供。英國在台辦事處希望，英格蘭球員能繼續穿着台灣環保波衫殺進決賽。

英國在台辦事處FB專頁指出，英格蘭隊上周末對瑞典賽事中，以兩記精彩頭槌與完美守門技術，睽違28年後再次站上世足賽4強位置。辦事處除了感謝台灣球迷熱情支持，也感謝台灣紡織技術提供強力排汗英格蘭隊波衫：「我們期望英格蘭隊能繼續穿着台灣研發的環保球衣，站上今年世足賽決賽。」

辦事處指出，台灣紡織和製鞋技術國際聞名，包括英格蘭隊波衫，2018世盃還有十幾個國家代表隊，也使用台灣紡織科技產品。據悉環保波衫採用回收膠樽製成環保紗，加上無縫縫衣技術，成品能減少摩擦身體。英格蘭12日將出戰克羅地亞，辦事處說，大家除了幫英格蘭球員們加油：「可以注意一下令人驕傲的台灣紡織技術。」

（聯合報）

Tai wan number 1

台灣能夠製造曬所有裝備之時
就係台仔進軍世界盃之日

仲以為係台妹

中國或成最大贏家

竟然唔關台妹事

原來台灣都有去

亞洲區過多幾年由台灣同香港出戰世盃

台灣紡織領先世界 之前睇個訪問台灣廠佢可以做到water proof 同時疏氣

大灣冧巴one？

台灣整件波衫都仲有位俾佢打飛機
支那整粒波 俾鬼佬屌返轉頭話廢

支那式打飛機

Taiwan no.1

贏國嗰啲係自己打飛機
台灣今次係人地幫佢打飛機
兩樣野黎

在台辦事處 唔通喺台灣做野唔讚下台灣咩

贏國製嗰波 想搵人讚吓都難

台灣狗

場場都見漏氣要換波

仲有爆波

玻璃心碎滿一地

所以咪話